有無人係六隻手指

想搵下有無人都係同我一樣有6隻手指
啲人成日話六指琴魔 但我細個果陣已經切左
依家咁大個人先想做翻物理治療
見到Baby kingdom都無人討論咁
統計學上好似話1000個人先有一個係6指
唔知連登搵唔搵到同類

草蜢咪有個

果個俾人踢爆左偷食 走左佬喇

就係好似得草猛果個係出名
上連登查keyword都搵唔到人討論
唔知有無機會搵到同類出嚟分享下

左手有 3歲果陣做手術切除左
到而家左手都係細力過右手

有見過，條友好撚串，差啲想幫佢正常啲

終於見到同類
細個我喺係廣華做架！
都係喺左手 依家泊埋兩隻手
會睇到左手姆指細隻過右手無事果隻

你係手指公隔離橫生出嚟
定係手骨已經有6隻既位？

細個同一幢樓有個呀伯係6指，細個好驚佢

得3隻見過未

熊貓手咁？六隻手指

以前識過有個人有

佢都係比人笑六指琴魔 同埋佢係有輕度弱智

但屋企有錢 而家已經娶左個靚鬼妹做老婆

未見過

識個auntie 右手六指
細個睇佢可以一隻指公夾指煙覺得好神奇

可已讀不回

Sir one one

輕度弱智但娶左個靚鬼妹做老婆

我老豆有

中學阿sir係

係手指公果位
而家仍然仲見到手術縫針個疤痕

你屋企有錢都得架

見過有人有，想問第六隻係咪唔識郁？

其實可以彈到琴

我有十隻

多隻手指咪方便啲，明明係人類進化，都唔知你切乜柒

蔡一智

早兩年搬走咗 同一棟樓有個好fit既阿伯
不過唔係6隻手指
佢係兩隻腳都6隻腳趾 見佢成日著拖鞋

蔡一威？

智

中學係元朗?

手指公生出嚟嗰隻可唔可以獨立控制
定一郁就兩隻一齊郁

我係10隻手指
6隻手指姐係5-1/4-2/3-3

我期待緊成個po都係啲六指巴打相認

唔係

有冇2條J巴

切左會影響到隻手細力左?
由細到大都唔夠其他人大力
一直以為身子弱

小學嗰陣隔離位喺六指，我以前仲成日笑鳩佢

+1 不過我係中學
成日笑鳩佢六指淫魔

唔爭氣笑左

親戚有 幾個月定唔知歲幾就做手術切左

聽講真滿族基因係咁

6隻手指點樣舉中指

識個書法老師多一隻手指公
寫書法好勁

小學有同學係六隻手指
仲幾靚仔青靚白淨

黃心穎

黃心穎啊on9

其實唔算太罕見，試過中學同一班入面有2個男仔都係6隻手指

我朋友有 之前係咁笑佢打機會勁啲

我識人得六隻
勿相認

係唔係覺得自己好好笑

聽講同事個女係

6隻咁撚少我10隻喎

可X

我小學同學個老豆係 不過準確啲講係5.5指
佢多咗嗰忽仲細過尾指第一節

wtf

出世 用繩綁住甩咗

話唔定係6-0

我一生中見過兩個人有.

一個係單隻手有, 另一個兩隻手都有.

切咗絕對係好事

左手細力過右手唔係正常？

見過手指公再差多半隻出嚟
勿相認

其實六隻手指做電競選手有無優勢

弱智都上到連登？

原來蔡一智都係

都要講其他野既

旺角？

我都有 不過都係小學叫開佢6指琴魔

好似知你講邊間係咪天主教？

得六隻咁慘
我有十隻

教數學 物理嘅？

好似異形嗰隻嘢

我
不過已切
彈琴無影響

想俾正評，但係我撳錯咗

邊個比你改呢個名

仲要寫錯

玩十五二十 定 十六二十一

諗起六指琴魔

介紹番：荃灣撕紙狗

又一間中學被老師打壓！

中學係荃灣

可摸耳睇下你而家切左隻手係點樣

細個有個朋友係6隻手指 而家斷咗聯絡
嗰個係咪你黎。

六隻手指啲人可以壞過凱婷
因為可以一次過食3支煙

切左佢好曬姐
如果郁到既話

垃圾社會壓力迫人切

覺得似曱甴腳

點解咁講

大佬 慣用手係右手 無操過大拳右手都打到啪啪聲 左手都打唔到啦 正常嫁wo

但定個力量會唔會差好遠先

太子道西？

我識個裝修佬又係六指淫魔 佢話叫雞 啲囡囡見到會好興奮笑到仆街

上面睇馬嬲同猩猩都係5隻手指wo

小學同學既老豆有 覺得好神奇

我冇但細佬有(已切)
同埋舅父都有(未切)

有毛 但算少毛 馬嬲猩猩唔係5指咩

有冇圖？
有d係手指公到叉出黎
又有d係手指公之外果四隻之間生出黎

有個朋友有，猜枚玩15/20
成鳩日話依度6隻手指呀

佢地六指點解正常過蔡一志咁咁多

我有個親戚得4隻手指

彈琴會唔好屈機

係咩樣架？
多隻手指公定多尾指

小學同學有 本身寫字好快
之後做手術切咗 寫字就慢咗

新人類

咁就真心多 知道出世果陣有個男仔都係6隻手指
果陣都係喺廣華到搞 好似話我依隻整得好過佢果隻
但之後無聯絡了亦都無見過6隻手指既人

小學有個同學仔係
不過佢只係手指公生多咗隻細嘅

舉兩隻

幼稚園同小學果陣應該都幾多人知我6指
但無比朋友笑過 因為我彈琴啊果啲都正正常常
中學就無特別講過你以前喺邊翻學

近親繁殖？

我應該係手指公到差出嚟 聽講就話啲基因有bug
所以生多左一截痴喺手指公到 無睇過相
兩歲果陣全身麻醉切左 所以都無咩感覺
依排就睇緊自己就grad 如果想翻公務員果啲
都唔知報唔報好驚比人當永久傷殘

六指琴魔真係個個生過6隻手指既人都會比人咁叫過

唔係但老母中七未讀完就生左我
唔知關唔關事

點解要切
玩樂器有用WOR

係唔係呀，咁多人六隻手指

我看你骨骼驚奇 把這套九陽神功傳給你 𓀀𓀁𓀂𓀃𓀄𓀅𓀆𓀇𓀈𓀉𓀊𓀋𓀌𓀍𓀎𓀏𓀐𓀑𓀒𓀓𓀔𓀕𓀖𓀗𓀘𓀙𓀚𓀛𓀜𓀝𓀞𓀟𓀠𓀡𓀢𓀣𓀤𓀥𓀃𓀄𓀅𓀆𓀇𓀈𓀉𓀊𓀋𓀌𓀍𓀎𓀏𓀐𓀑𓀒𓀓𓀔𓀕𓀖𓀗𓀘𓀙𓀚𓀛𓀜𓀝𓀞𓀟𓀠𓀡𓀢𓀣𓀤𓀥𓀃𓀄𓀅𓀆𓀇𓀈𓀉𓀊𓀋𓀌𓀍𓀎𓀏𓀐𓀑𓀒𓀓𓀔𓀕𓀖𓀗𓀘𓀙𓀚𓀛𓀜𓀝𓀞𓀟𓀠𓀡𓀢𓀣𓀤𓀥𓀃𓀄𓀅𓀆𓀇𓀈𓀉𓀊𓀋𓀌𓀍𓀎𓀏𓀐𓀑𓀒𓀓𓀔𓀕𓀖𓀗𓀘𓀙𓀚𓀛𓀜𓀝𓀞𓀠𓀡𓀢𓀣

嗨師兄

摸蟹

我寧願唔比人知仲好 好驚比人當傷殘
買車報稅平左又點 無得做政府

抱臉體

唔岩用 喺手指公隔離打橫生好細粒

想知點戴手套

呢度7隻喎

屌你老味

我有個中學同學係六指，手指公多一節手指

我10隻

布甸狗

一出世就人生贏家
結論：窮人生仔正仆街，衰過弱智

淨番最出嗰隻手指係咪尾指嚟？

係咪最多係6？唔會有人係7？

呢個好笑

多出黎隻手指控唔控制到

六指淫魔

搶人老婆嗰個？仲要好藍嗰個

左手只是輔助

我都係喎

我有十隻手指

十隻

我都識有人係六隻手指
不過係兩隻手加埋六隻嗰款

果陣聽身邊d師兄講

佢之所以係輕度弱智 （佢呀哥都係）

係因為佢老豆老母係近親亂倫

好鬼細嗰間？

出千定天生

佢唔係腳趾咩？

想知六隻手指啲名點叫法 同埋戴戒指咪分唔再邊隻 無名指囉 算命佬又點算好

冇圖 樓主話自己有六條賓周都得啦

好問題 果陣我走去算過 佢無理過多左果隻

好核突 條疤痕到依家都仲喺到

講咗咁耐 好似都係男人？
阿伯老豆舅父男同學
係咪女人唔會？（唔好答我黃心穎

無𨋢果間

六指琴魔正色魔

點解要切咗佢？

咁佢點同人舉中指

咁正有錢人啲嗜好果然唔同啲

驚細個比人歧視同埋有礙觀瞻

有咩問題唔太明白
指公同外生第六指夾住煙 同時舉中指？ jm9

正常人都會係慣用手大力啲

以前識個fd係，然後佢家姐又係6隻

無見過係好正常，大把人細個已經做手術
佢唔講，你唔仔細咁睇係完全唔覺

細個有同學有

6隻恥鬼

叫樓主俾一隻你

打j包到實哂，爽

我有9指

識得有個同學係

認真 想知下6隻字指會有咩唔方便 有無巴絲可以講下

識香港有位電影音樂後製人係6隻手指
唔自爆

有 仲要殺咗個偵探老婆

鴨掌

變左V

我有 ✋🏻☝🏻

弱智都有女 公平咩

戴唔到手套

啲女應該好想試下俾你揸波

我都係左手有 不過係手指公
好似2歲就切左
總之好細個就切左啦
但我又覺得只係隻手指細力左姐
無咩大影響
同有條好型既疤痕

我都係一歲切咗
媽媽/睇相兩隻手指公好似心心

X立

少左4隻去左邊？

九龍塘?

點六隻法？ 兩隻手各三隻手指？ 一隻手兩隻 , 另一隻手四隻

又幾好笑

但真係幾好笑

有冇3粒睪丸巴？

霸王別姬程蝶衣都有6隻手指，細個俾老母切左，大個變成點大家知

小學時有個同學仔有6隻，不過唔喺手指.喺腳趾。不過番學時唔太多人知，我地熟個幾個都喺去佢屋企打機時佢除鞋襪時先知。個時覺得好神奇，仲叫佢郁嚟睇下。

咁點挽十五二十

一見鍾情
二人上床
衫褲剝哂
四圍咁摸
五指渣波
六指琴魔
七彩底褲
八無禁忌
鳩毛豎起
十分興趣

道歉信 whatsapp錄音

正解

我有兩轆鳩

頂個post變左膠post

似兩隻手合埋wo

因為鬼妹多數同弱智無分別

會
我以前有女同學都係

我有個fd都係6隻腳趾
永遠唔會show出嚟, 屋企都著襪

係咪搞細佬女 之後坐監兼無埋份工

應該唔係，乜原來咁多中學阿sir有衣個特徵

以為你話元朗武館姓鍾嗰位

實好方便

你個名

有 不過細個切左

可能鞋頭會太逼
著拖鞋free好多

以前中學搭巴士返學
同班車有個40路女人係6隻手指

我右手手指公有
又係細細個切咗有粒肉仔
個陣成日有人問 到後期覺得好煩直接同人講俾蚊咬
早兩年再切埋粒肉變咗疤痕
不過切完唔覺隻手細力咗喎
會唔會係你哋用開右手 左手本來就細力啲？

佢係痴住咁生？

其實一路都想問
你地係郁唔郁到個隻手指/摸野有無感覺

可以同人賭手指，多一隻有著數。

我老豆都係

細個見過bb有

以前個老細有
手指公果度生多隻出黎

切咗嗰個位好怕痛好敏感

我呀
不過好細個就切左

東華？

打J一定好撚爽

咁唔係你黎啦
以前6隻手指果個 佢唔係彈琴 佢好鍾意玩魔術
靚仔黎
尋人呀喂 24

middle finger(s)

尋啦

我係，睇醫生睇到成年。希望無自爆。

我又無呢啲野發生算做得幾好睇嚟

點解會有得睇醫生
我果陣2歲打後已經無再檢查過
物理治療呀果啲乜都無比我
好似話做得ok 醫生叫我唔洗去

切左之後，左手除左手指公細隻d，一切功能正常，所以無睇過物理治療。

我係
但好細個就切左
留左粒肉點係度
細個唔知係咩以為人人隻手都有粒點
後尾發現原來得我有
然後差唔多到我小六我媽先講我知
我出世個時係六隻手指嘅人
因為咁多年都唔知點解有粒野係度
突然話我其實有六隻手指搞到我勁想喊

咁佢哋咪冇得舉中指

好似係話大肚婆食藥會搞個胎咁

第六隻係入面？

我都係
撞一撞都勁痛係咪正常

Same

有兩個前港超球員 一個梁國威 花名叫孖指 一個呂偉超 花名叫六指 仲試過兩個踢同一隊

我仲有一小舊骨仔突出嚟

多左果隻郁唔郁到？

同你一樣

小學有同學有6隻手指
當時又唔係好覺有人笑佢
佢都成日show隻手指出黎比我地玩

btw我係6隻腳指 但都係切左

以前細個嗰陣見過同一棟大廈嘅有個工人姐姐有6隻腳趾

小學有個Miss都係咁
見過佢著涼鞋 隻腳指尾迫得滯鼠咗出嚟

咁係咪冇得舉中指

中國都唔係喺地球中間啦 名嚟姐

細過識過兩個人都有 無咩特別 唔會話驚 又或者想笑 不過有個個花名叫六指

大約睇左咁耐都係廿個人內有多指
啲膠comment都成千個正評
好想問連囝拎stat睇下有幾多人睇過
睇下係咪真係1000個人出1個

唔切咪重好

都唔係㗎我個case係第六隻無得獨立郁

慘慘 no wonder
如果無乜影響六隻都正常我覺得唔切好過

切左咪得返五隻

個個都十隻，你得六隻，仲要切埋得返五隻

彈琴會有影響啊反而
因為兩隻手指頭會撳埋隔離個音
成日ff自己可唔可以叫做有缺陷嘅鋼琴家

真叻 努力不懈

鄉下表姐個女右手有6隻手指
第一次見佢個陣佢先2歲幾
特登將隻手放後面唔俾人睇

以前工人姐姐係痴住手指公個位生

咁唔係啦 我長沙灣

多謝
不過唯一唔方便就係隻手指無咗摺痕
即係無咗一節節而係成隻過
唔知你明唔明

明但係又唔知點運作
要植皮?

我諗我識你

唔係啊外觀都係一隻手指咁不過無咗一條痕
然後第一節摺唔到
以前醫生話做物理治療自己摺摺下就會有返條痕
但我中途放棄咗

我手指夾親過要植皮
覺得你似類型case所以問下

打飛機係咪會爽d 可以劣多少少條撚

聽落你個影響唔大吖

咁嚴重你係無咗塊皮？
我啲皮完整㗎只係縫埋咋

唔大㗎快樂生活中
不過有時影相如果影到隻手指就會唔敢post或者遮一遮囉

係 無咗

聽到都覺得痛

係㗎 你都一樣

好細個切咗啦
唔記得有幾痛
不過記得爸爸媽媽喺醫院陪我
每次諗起都眼濕濕

姨丈以前做野1隻手指應該比機器切斷冇左
後來佢個女生左粒孫比佢有6隻手指

天才兄好

我手指尾郁嘅時候側邊嗰隻如果唔㩒住都會跟住郁

見過人切，要戴個好似固定器咁既野保護

佢地啲多指生得咁靚既

俾睇相佬睇會講啲咩

六指淫魔
怪物手指
以前同學有

同父異母

睇你天生骨格精奇，係練武奇才。
而家呢本練武秘及就廿蚊賣畀你。

中學有個同學仔有6隻手指，第6隻係尾指，仲要好細粒，識唔識郁唔記得，不過果位同學智商係有問題

仆街咁都有得相認

未見過六隻手指！😯😯😯係點㗎？介唔介意影而家嘅相睇吓

你係冰個

切左啦 依家有撻喇喺到 4點翻學校做物理治療

😯😯未識過六隻手指嘅朋友🙈
手指公同平常人唔同樣的嗎做完手術之後？

中學男同學係，佢隻第六指識郁㗎。
佢讀書好屎，讀咗三年都係form one...

想問正常既六隻手指 即係活動自如果D
係咪多一隻手指代表 抓握力 大D?

蘇一智呀

當年有個小學同學又係其中一隻手得3隻手指
我仲記得以前成日叫佢鳯爪

我有個朋友有6隻手指
之後佢DSE數學拎咗5

岩岩個物理治療師就話隻左手手指
算係underdeveloped
因為個結構未必同正常果啲完全一樣

6隻就無，不過7隻我見過。比人斬左3隻。

老豆個friend隻手指公係痴住第十一隻

腳指得唔得

左腳腳趾公側邊有條疤痕係到，我媽一直同我講係細個行路比玻璃𠝹親，我就冇咩印象，不過都覺得正常，咁細個點會記得，所以都一直當係咁。

點知上年定前年我哥突然同我講話條疤痕係我岩岩生出嗰陣發覺多左隻腳趾出黎，所以好細個就切左唔係比玻璃𠝹親。嗰下勁懷疑人生，躂野係我身上面既但我竟然唔知點黎問呀媽又話呀哥講大話，呀哥又話呀媽講大話

最後過左冇耐同一班親戚食飯，我同我三姨講起呢件事，佢話係真係多左隻腳趾出黎，但我媽嗰陣驚我出事，加上嗰陣時同人講啲人可能會當我係怪胎，同埋驚我諗多左，所以一直作個故仔呃我知道左之後覺得自己有啲異於常人，有少少自豪

我都係左腳腳趾公側邊啊！

Ice breaker 一定講呢個人無我有嘅body feature

基因差唔多

你屋企人吖媽嗰邊姓咩㗎？

何

omggggg 一樣!!!!!!

呢度7個好評

笑左基因真奇妙

有 左手兩隻指公
細細個就切左

6隻腳趾就聽過

點為之屈指症？
我應該有

我都有，兩邊都6隻，不過好細個已經切左
唔知關唔關事，但硬係覺得自己隻手同普通人個型有少少唔同，同埋手指公無乜力，揸筆拎野好快攰

六指琴魔 一手渣波

同學有

我有個阿叔係 好似手指公位

幸福老婆